其實由基路亞跟從肛同龐姆約會開始，我已經知佢係基既。

希望富奸到最後比個好結局呢對小情人啦

屌你 結局都唔知有無得睇

奇犽